1) la chaîne "secret" se trouve dans la section data parce qu'elle est declaré comme une variable global

2) secret = 'l33th4x0r' , au début j'ai fait le strings(niveau1(pour 64bits)) donc j'ai un peu remarqué ce qui m'a affiché or que à l'éxécution de niveau j'ai remarqué que machine est 32bits donc j'ai fait strings niveau1(32bits) et j'ai remarqué la différence et j'ai remarqué que l33th4x0r donc j'ai directe su que c'est la chaine secret
